香港開電視與警務處聯合炮製節目 靜雞雞翻生

個節目本身係上年6月播出，陳啟泰做主持
發生6.9遊行之後 POPO突然宣佈延期播出
之前有人PO過
香港開電視與警務處聯合炮製節目 宣布無限延期

然後呢個星期開始見到電視廣告

節目描述：節目由陳啟泰主持，每集與警隊內不同的精銳部隊細訴鮮為人知的故事，形容是「破天荒將最真實的香港警察故事呈現觀眾眼前。」
原來我地呢十個月仲睇唔夠？
套嘢雖然好明顯係「完全失敗」，但並未 「壽終正寢」
The propagandist program is NOT DEAD. 仲想靜雞雞翻生
唔知係咪簽左合約，所以搵啲咁嘅時間 星期六夜晚11點播左佢就算
錄唔切成個廣告，但睇到啲片段同旁白就
我見香港開電視Facebook都未有宣傳

有線除左新聞部算係持平以外
（尤其新聞刺針同有線中國組嘅報道真心正
真係 紫色（紅＋藍）
先不講個件垃圾 黃永
上個月仲整個節目訪問 燉PK

平時啲節目，好多都係舊嘢嚟
有線收費電視播完，又係免費台翻播
有啲仲要係 亞洲電視 買返嚟
其實佢係咪想學ATV咁又執7左佢？

雖然新聞刺針好正
但都會同有線割蓆

有線搞埋d咁既野

其實無謂整臭自己朵啦
明知班曱甴係香港人公敵

有線而家邊個係老細
唔搞新聞部算係咁啦

除非有線新聞變藍/紅
裝緊有線收費電視既唔好亂cut住
77台唔係有線新聞部話到事
77台既仆街節目唯有skip左佢算

見到黃永已經即割

開嚟見我星期一至五晚十點半
黃永 許禎主持 實冇人睇

開電視真係好重亞視味
無事做都唔會諗到睇佢

上個月訪問個隻 其實個主持都問得正常 pk又係錄音機

睇返TVB 囉

佢唔會執
不過hea做啫

閪電視淨係睇新聞最前線同1230新聞(唔使返工)。

但有梁凱寧

其實舊老細都係深紅 只不過採取不干預政策

有線A台
有線第1台
奇妙電視
香港開電視

全部都係hea做

齊清潔愛香港呈獻 : 香港怎麼辦
呢個節目而家每個星期日晚六點做
專請藍屍做主持齋up
不過呢啲非黃金時間實冇人睇
開電視真用心良苦
放個藍屍節目當做左野

你覺得會吸引到人睇咩
見到許禎個樣都即刻想轉台啦

之前財經資訊台有個節目叫『環視大灣』
專門吹奏大灣區

起碼重有中國組先

放係非黃金時間做當做左野

大佬今時今日⋯
仲有4：3嘅節目
根本就係亞視嚟

我主要都係睇新聞
佢有時買啲日本節目都OK嘅⋯
老母鐘意睇空間改造王
但其他個啲真心⋯

唔係因為新聞部，有線執柒十世。

之前個每日疫情
入面報支那人就話犧牲左xx個國人嘅寶貴性命
報香港人就xx個死亡

開電視都真係幾撚垃圾 完全冇想睇嘅意慾 viutv都話會想睇下

viu其實生性左好多
劇集水準提高緊
前排美女郊遊又吸引

帶頭港獨
點解香港同台灣條數分開計

Viu真係幾好睇

係 開電視晚晚都見到條藍永同個鬍鬚死肥閪

5.10 賀港老母
九龍大遊行
6.16 維園見

訂閱蘋果
操體能

viutv自己野真係拍得幾好

呢隻正宗垃圾講埋啲阿媽係女人當係深嘢

A

有佢講無人講、自以為見解好獨到嗰啲

推

衰野就香港同台灣被獨立

有線經常搵晒兩班人訪問做節目

呢個真係cls
推薦藍屍去睇，全部老建制9up

開電視遲早執, 仲少人看過亞視,實蝕到爆

膠遊遊

有線唯一嘅存在價值係有線新聞

其實係
仲有堆體育台, 然後無啦

Push

撚

柒撚到

睇直播就己經知佢地點執法啦
多撚余

因為佢真係亞視...
賣左盤之後新老細係支那同前亞視
中國移動+永升（亞洲）

on99
俾人拎住枝槍逼你播？

賣盤之前叫奇妙電視都仲叫有少少香港味
比左支那管之後叫香港開電視

好在班Anchor都算好正常(對比99台同CCTVB)

有線

其實有線好多人都係亞視人~所以亞視味濃好正常!

物是人非

有線新聞多數都高質，尤其中國組，
仲有卧底旅行團踢爆啲大陸團都ok，其他節目唔多吸引

黃永 許楨
扮中立痴建制孖寶

呢兩個垃圾，成日扮哂中立，根本就藍到發黑

新世界 邱達昌係大股東
邊個話係大陸佬話事？

有線唔好咁癲啦
你播真係一鋪清袋
唔想睇住中國組同刺針咁多年既努力白費曬

次次開live都見到驚謊最真實嘅一面喎

典型壽終正寢翻生既例子。果陣要求撤回先係正確。

訪問PK鄧個節目
個主持李臻完全唔識問問題

可唔可以發起1人1信比有線
唔好播黑警節目
繼續播只會令市民對有線反感

呢個節目唔會睇
但其他多數都ok嘅

手足 請齊心打好國際戰線 國際文宣唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：

佢唔咁做既話分分鐘有線新聞部會被人搞

唔咁做有線新聞部點生存
開電視呢D節目放係非黃金時間播放算係有良心啦

而家除咗星期三8點做狗訊唔睇 基本上長開港台電視

係真香港人，仲有班藍絲好鍾意班警甴

表面野啫，無幕後金主一早執柒左九世啦

中移動「包養」有線20年

我淨係知而家cable d 新聞開始有問題... 細心d 睇晒now 同cable news報同一件事你就會明

例如有好重要嘅細節位，now 會有，但cable 就冇咗...

結論: 可以睇嘅新聞剩返now

中移動贊助又如何
你哋覺得now tv viutv 冇咩

開電視平時8時入席日日請高官已經好撚藍

我唔覺得now 同有線新聞有大分別
連登仔應該嫌佢哋唔夠中立添

Now tv 新聞大鳴大放都有啦

許禎真係經典
一月蔡英文大勝果時，佢係now新聞台做開票嘉賓分析
佢竟然話同香港反送中無咩關係

跟住之後人地台灣有survey話轉軚選民入面有七成都係因為反送中先轉

頭先都聽到廣告，以為係 tvb，望一望電視發現係開電視

有線係咁now 又係咁
都係睇返TVB

有睇開都知有線紅到紫，晚晚8點扮訪問實則都請政府藍絲上去開記者會，仲有個光頭肥佬成日講時事扮淺黃大中華膠但開口埋口都係藍絲論點

tvb行低質愚民路線，有線就扮客觀引班高學歷淺黃黎洗腦，cctv同鳳凰衛視有版你睇

港台星期六問責都有添
問題在於主持個立場

有線算係咁 搞呢啲清談節目只係趕客
好過CCTVB 既新聞
如果有線唔做呢啲節目既話分分鐘係新聞部俾人搞

依家扮都廢事扮了
所以唔會睇

個肥佬前排講武肺講到幾咁關心武漢情況，又吹奏支共抗疫好成功，提都冇撚提過香港同班醫護

77台今晚6點半個節目仲難頂四條廢中係到笑住仇恨青少年 扮到好通透咁怒屌Donald trump

佢兩個淨係個樣都趕客啦

now好過cctvb新聞中立偏向藍
有次食飯聽到都真係內容唔記得

黃嘅記唔洗講，蘋果立場，好多網媒
但真正做到中立，2邊都報導好似冇

做得好呀 開電視張呢啲節目放係非黃金時間播放當做左野 有交代之餘又可以張個節目冷處理
佢唔敢做分分鐘係新聞部俾人搞

開電視淨係播貓店長同新聞得唔得 其他嘢都唔掂

見到tvb播機場黑警反應算好先拎出黎

唔好玩串個party
人地老闆紅架

個節目放係非黃金時間播放
開電視原來係手足

好嘔心

新聞
貓店長
空間改造王
家居收納斷捨離
健康原因知多啲
美少女日本民宿

完

對有線不嬲冇好感

viu tv明顯黃好多喎，淨係而家9點半套劇已經好黃，之前二月廿九又係收收埋埋好多抗爭內容入去

跟住姜濤首充滿暗示嘅歌又播

竟然係咁

以後唔睇

你覺得TVB劇冇呢啲野睇咩

下 佢兩個個樣咁樣衰咁趕客你都照睇

真係見唔到有

Cable 其實都好多節目介紹支那
之前又整套大灣區野
黃永更加唔駛講

管理層問題

我都係睇呢啲
除左新聞之外
全部都唔係佢地自己製作嘅節目
之前卧底旅行團都OK，講啲1蚊三日兩夜溫泉海鮮全雞宴團
但講真搵李尚正，話晒都拍過周星馳嘅戲
第二季都俾人認得，真係卧條毛無得玩

now新聞同有線新聞算係咁
有時都會睇下對家嘅嘢
因為同溫層實在太暖
it's a way to keep me sane
假如有一日我覺得cctvb講嘅嘢無問題，我就好有問題

本身我少開電視，屋企有nowtv反而會長開
仲有youtube netflix
都係老母放工返嚟先開下電視

有線新聞，以免費電視平台嘅新聞嚟講係好難得
希望佢地守得住⋯

王喜走係有原因

Now 又係咁 有線又係咁
都係睇返TVB 算

下我覺得now新聞藍過有線新聞好多,大嗚大放剩係搵啲少數派,政情又係少數派傳聲筒,國際新聞播trump新聞拍得住cctvb,講強國新聞又冇有線中國組嚟

遲啲會唔會有杯葛開電視？

香港開電視仲有兩個由藍絲黃永主持嘅節目:開黎見我 同 香港怎麼辦
尤其是個香港怎麼辦 請埋堆藍絲扮中立嘅撚樣上去批判年輕一代

香港開電視真係睇新聞就算睇節目同劇都係睇viu算

大把官大把保皇黨上大鳴大放

係好撚藍 成日扮中立扮曬嘢

大家已經杯葛緊啦
你哋睇吓香港開電視收視幾多

睇財經ok

大家有睇有線財經資訊台既Facebook 就知

有陣時廣告時段介紹清談節目藍到唔識俾反應，唔講以為睇緊無綫

真
嗰啲懶係用深奧term包裝藍絲言論真係最恐怖
tvb之外香港開電視機係另一個要block嘅台

利申身受其害 淺黃老豆覺得黃永好有point

唔好訂77得唔得

對主持淨係個樣都咁趕客
咁趕客既節目都有人睇

悶到爆炸

芝麻仁.gif

賣行廣告叫靜雞雞？

香港依個時勢唔會有中立架喇